好心D毒撚醒下，咁容易被女人呃

你班毒撚醒啦。
以為話唔俾扑個D女真係咁冰清玉潔咩？

人地意思係：
無樓就唔好諗住屌我個西啊？宜家我都係搵你做住我隻「男朋友兵」淨係有得拖下手俾我攝時間架咋

無大大龍鳳求婚，無5星酒店擺酒，
無買樓（寫我名）都唔係叫做「穩定交往」，
loser 唔符合資格可以屌我個西啊

唔通李澤階，郭富城D女友同佢地講：對唔住我隻豬要留俾未來老公架，你唔好掂我啊

醒下啦 你班on9毒撚

總之無得扑既女，反而機心重，唔同你講真感情，下下計住曬，飛得

不過宜家D臭西如果下海打真軍，係有市有價，做ptgf大把錢收，你宜家做「男朋友兵」可以餐餐淨係出下飯錢戲飛錢，唔出零用，已經算係俾你免費拖到手仔架啦～

你班毒撚要好好感恩啦

個班諗住靠隻豬可以釣金龜既女女都要醒啦

李嘉欣咪入豪門囉，老姑婆！？？返教會囉

有錢鍾嘉欣處女黨都未婚懷孕啦

無錢？ D女咪：對唔住啊 我咁講雖然好自私 但係我要留隻豬第時幫我埋單個個男人架 你自量下啦 唔好阻我上岸

你老母係女人

咁又點

好重心計D女人，
20歲仲係處就以為自己好有市有價想周圍宣傳呢樣野，等自己可以多D男人埋身揀個最好條件既男人幫自己埋單
係食腦既！！！！

點解宜家D女係連登收兵，無人屌